[核彈] 覺唔覺熱門post次次都有「NS牧場物語」post好鬼？

係咪五毛/Popo想帶風向，霸咗熱門位，唔比行動post上熱門 🤔🤔🤔

一齊投訴個post，等連仔bam咗個post，釋放返個熱門位比行動post

佢地好似盡量用緊不推文

因為真係好多人玩 童年回憶黎

大家都宣傳盡量用不推文嫁啦

盡量？
霸住熱門咁重要既宣傳位

連仔係咪投咗共，投訴咗都唔bam post

Cc台秋實又出擊

我屌曬你班連登仔老母呀！
點解熱門一個行動post都冇？
我訓醒要見到呢個post仲係熱門！
我個黃屍教授教路：⋯

國難當前，咁多人被捕被打被姦被殺，點解仲有心情打機，仲要推唔正經post上熱門

打下機解完壓咪出黎囉屌你老母
你係咪唔撚記得左我地追求既係咩

又比人迫害

明顯有鬼啦連仔幾時ban牧場物語post 可以上熱門

On9仔
唔比人打機
你係有心就努力幫手撚你口中既有用post
唔係問人點解推打機post

唔好再講了
個頭開始痛

( Show Blocked User - 白內障 )

阿sir 鼓勵人打機放棄抗爭

依個生成器簡直就係我哋cc台休息師嘅恩物！

你單機吧啦

你收皮啦 我哋波台實撐佢

系

核彈